假如香港有一日似武漢, 光復會否成功?

假如香港有一日似武漢, 光復會否成功?
光復會成功! 因黑警死曬!
不會得逞! 因死剩林鄭!
利申: 支持光復香港